<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
	<title>Набор статей про интернет вещи и системы комфорта</title>
	<subtitle>Набор статей об интернет вещах и управлении комфортом.</subtitle>
	
	<link href="https://comdev.com.ua/feed/feed.xml" rel="self"/>
	<link href="https://comdev.com.ua/"/>
	<updated>2023-08-02T00:00:00Z</updated>
	<id>https://comdev.com.ua/</id>
	<author>
		<name>thisis11ty</name>
		<email>axcora@gmail.com</email>
	</author>
	
	<entry>
		<title>Знакомство с IoT</title>
		<link href="https://comdev.com.ua/posts/tutor/"/>
		<updated>2023-08-02T00:00:00Z</updated>
		<id>https://comdev.com.ua/posts/tutor/</id>
		<content type="html">&lt;h1 id=&quot;%D0%B7%D0%BD%D0%B0%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE-%D1%81-iot&quot; tabindex=&quot;-1&quot;&gt;Знакомство с IoT &lt;a class=&quot;direct-link&quot; href=&quot;https://comdev.com.ua/posts/tutor/#%D0%B7%D0%BD%D0%B0%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE-%D1%81-iot&quot;&gt;#&lt;/a&gt;&lt;/h1&gt;
&lt;h3 id=&quot;%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D1%82%D0%B0-%D1%81%D0%BE%D0%B2%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-%D1%81%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%B5%D0%BC-iot-%D0%BF%D0%BE%D0%B7%D0%B2%D0%BE%D0%BB%D1%8F%D0%B5%D1%82-%D0%BB%D0%B5%D0%B3%D0%BA%D0%BE-%D1%83%D0%BB%D1%83%D1%87%D1%88%D1%88%D0%B8%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8%D1%82%D1%8C-%D1%81%D0%B2%D0%BE%D1%8E-%D0%B6%D0%B8%D0%B7%D0%BD%D1%8C.&quot; tabindex=&quot;-1&quot;&gt;Простота современных систем IoT позволяет легко улучшшить и упростить свою жизнь. &lt;a class=&quot;direct-link&quot; href=&quot;https://comdev.com.ua/posts/tutor/#%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D1%82%D0%B0-%D1%81%D0%BE%D0%B2%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-%D1%81%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%B5%D0%BC-iot-%D0%BF%D0%BE%D0%B7%D0%B2%D0%BE%D0%BB%D1%8F%D0%B5%D1%82-%D0%BB%D0%B5%D0%B3%D0%BA%D0%BE-%D1%83%D0%BB%D1%83%D1%87%D1%88%D1%88%D0%B8%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8%D1%82%D1%8C-%D1%81%D0%B2%D0%BE%D1%8E-%D0%B6%D0%B8%D0%B7%D0%BD%D1%8C.&quot;&gt;#&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Знакомство с IoTё&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://comdev.com.ua/&quot;&gt;Возврат на главную страницу&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
	</entry>
	
	<entry>
		<title>Интернет вещей и электрический теплый пол для автоматизации умного дома</title>
		<link href="https://comdev.com.ua/posts/articlseo/"/>
		<updated>2023-07-26T00:00:00Z</updated>
		<id>https://comdev.com.ua/posts/articlseo/</id>
		<content type="html">&lt;p&gt;Интернет вещей (IoT) предлагает захватывающиe новые возможности для автоматизации умного дома. Одной из ключевых областей применения IoT является управление электрическим теплым полом, позволяя владельцам жилых помещений регулировать температуру безо всякого труда.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Теплые полы – это не только удобная система обогрева в холодное время года, но и отличный способ создать комфортный и уютный интерьер в вашем доме. Благодаря технологиям IoT, управление этими системами стало еще проще и удобнее.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Один из примеров такой системы – электрический теплый пол под плитку или ламинат. В связке с умным домом Xiaomi, вы получите полный контроль над температурой в своем доме с помощью смартфона или голосовых команд через Алису.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Не нужно беспокоиться о том, что пол будет слишком холодным или жарким – автоматическая система регулирования температуры обеспечит идеальный комфорт, оптимально учитывая погодные условия и ваш личный график.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Купить оборудование для умного дома с теплым полом стало гораздо проще. Системы, поддерживающие IoT, доступны на рынке по разумной цене. Такие устройства позволят вам наслаждаться автоматизацией и упрощенным управлением температурой в вашем доме.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Автоматизация дома стала неотъемлемой частью нашей жизни. Умный дом с теплым полом – это лишь один из аспектов этой технологии. Отопление и регулировка температуры – важные факторы, влияющие на комфорт в доме. Используя IoT, вы можете создать автоматизированную систему, которая будет обеспечивать идеальные условия в вашем доме.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вывод: если вы хотите купить теплый пол и настроить автоматизацию в вашем умном доме, обратите внимание на системы, поддерживающие интернет вещей. Они позволят вам максимально эффективно регулировать температуру в помещении и создавать комфортные условия для себя и своей семьи.å&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://comdev.com.ua/&quot;&gt;Возврат на главную страницу&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
	</entry>
	
	<entry>
		<title>This is my first template. In One! 4</title>
		<link href="https://comdev.com.ua/posts/template/"/>
		<updated>2022-04-15T00:00:00Z</updated>
		<id>https://comdev.com.ua/posts/template/</id>
		<content type="html">&lt;h1 id=&quot;this-is-my-first-template.-in-one!-4&quot; tabindex=&quot;-1&quot;&gt;This is my first template. In One! 4 &lt;a class=&quot;direct-link&quot; href=&quot;https://comdev.com.ua/posts/template/#this-is-my-first-template.-in-one!-4&quot;&gt;#&lt;/a&gt;&lt;/h1&gt;
&lt;h3 id=&quot;this-is-a-template-theme-that-we-present-to-eleventy-11ty-lovers.&quot; tabindex=&quot;-1&quot;&gt;this is a template theme that we present to eleventy 11ty lovers. &lt;a class=&quot;direct-link&quot; href=&quot;https://comdev.com.ua/posts/template/#this-is-a-template-theme-that-we-present-to-eleventy-11ty-lovers.&quot;&gt;#&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;This is a display &lt;a href=&quot;https://11ty.dev/&quot;&gt;theme template&lt;/a&gt; that was built using the latest and modern eleventy 11ty site static generator, with a clean white design that will be better for the reader&#39;s eyes, and of course you can also download this theme on the github repo or you can also choose various themes on the eleventy website for various alternatives.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dan ya ini adalah tema display yang dibangun menggunakan &lt;a href=&quot;https://11ty.dev/&quot;&gt;eleventy 11ty generator statis site terbaru&lt;/a&gt; dan modern , dengan desain yang bersih warna putih akan lebih baik untuk mata pembaca , dan tentunya kalian juga bisa mengunduh tema ini pada repo github atau kamu juga bisa memilih berbagai tema di website eleventy untuk berbagai pilihan alternatif.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;If you need built powerfull website with eleventy 11ty so &lt;a href=&quot;https://www.fiverr.com/creativitas/design-your-modern-website-using-jekyll&quot;&gt;hire me →&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://comdev.com.ua/&quot;&gt;Возврат на главную страницу&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
	</entry>
	
	<entry>
		<title>IoT и системы умного дома для регулирования температуры помещения</title>
		<link href="https://comdev.com.ua/posts/article1/"/>
		<updated>2022-01-01T00:00:00Z</updated>
		<id>https://comdev.com.ua/posts/article1/</id>
		<content type="html">&lt;p&gt;Введение в IoT:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В этой статье мы рассмотрим интернет вещи и системы умного дома, а также электрические тёплые полы. Мы расскажем о преимуществах и возможностях таких систем, а также о том, как они могут помочь в регулировании температуры в помещении.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Статья:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Интернет вещи и системы умного дома представляют собой новый подход к автоматизации и контролю различных устройств в доме. Одним из ключевых применений таких систем является регулирование температуры помещения с помощью электрических тёплых полов.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Электрический тёплый пол является эффективным способом обогрева помещения. Он может быть установлен под плитку или ламинат, обеспечивая комфортную температуру даже в холодные зимние дни. Управление таким полом с помощью систем умного дома позволяет добиться ещё большей эффективности и экономии энергии.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Системы умного дома, такие как умный дом Xiaomi, позволяют управлять тёплыми полами из любой точки мира, используя интернет. Вы можете настроить расписание работы пола, чтобы он автоматически включался и выключался в определенное время. Это особенно удобно, если вы хотите, чтобы пол был уже тёплым, когда вы приходите домой.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Купить оборудование для умного дома можно в специализированных магазинах. Многие системы умного дома совместимы с голосовыми помощниками, такими как Алиса. Это позволяет управлять теплым полом с помощью голосовых команд, делая его управление ещё более удобным и простым.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Автоматизация дома становится все более популярной, поскольку она позволяет с легкостью контролировать и управлять различными устройствами и системами. Система умного дома позволяет создать интеллектуальную среду, где все устройства работают в гармонии, обеспечивая максимальный комфорт и экономию ресурсов.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Таким образом, интернет вещи и системы умного дома предоставляют уникальные возможности для управления электрическим тёплым полом и регулирования температуры в помещении. Купить и установить такую систему позволит вам наслаждаться комфортом и экономить энергию. Автоматизация дома сделает вашу жизнь проще и удобнее.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://comdev.com.ua/&quot;&gt;Возврат на главную страницу&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
	</entry>
</feed>
